力撐良心車長.九巴高層落地獄

個良心車長今日幫大家揭露真相, 極有可能面對失業風險, 點解冇人讚佢撐佢?

高層漠視員工, 漠視市民利益, 應該要落地獄

真係冇天理, 冇良心既香港. 做車長真係慘

希望車長平安~

唔係良心車長爆出黎, 無人會知今朝發生咩事,, 運輸署都無講過

今次唔會講了

車長可能會突然被退休

非常支持九巴高層落地獄